大家覺得波台狗應吾應該離開cc台牙？

阻住我地鍵國

系

比d民意你嘆下先

英該

幾型